想知基督教黃藍分怖係點？

啲藍教會弟兄姊妹 會用咩加持自己意見加強說服力？

我睇聖經都搵唔到有咩係能夠美化到藍絲 警察

學校教會 有啲虔誠嘅弟兄會扮中立

我教會黃6/藍4 藍既都係50歲以上

用聖經講 又話唔討論

扮中立 但心入面係藍

好多藍絲廢老
死藍絲耶撚落地獄啦屌

偽善撚

佢哋成日講天堂地獄 前因後果 點解仲可以藍

我個邊30以上偏藍 運動之前會係咁用聖經泡你

好憎啲所謂基督徒 全部都係偽善撚

真係以為返下教會自己就係好人 戇鳩

唔係全部都係 有啲後生或者其他年齡係黃

我自己間教會就normal distribution
純黃藍都少 中間豬最多
都係睇邊間教會 有啲黃多有啲藍多
無定著

教會唔俾講政治

基督徒就係咁偽善 之前間教會有條自稱中立廢老屌我 話我出去遊行收錢搞事

好多人話自己中立，不過乜乜乜囉

有D唔講. 但有D出左好多力, 例如好鄰舍北區教會 守護孩子行動

聖公會 中華基督教會 一定係藍

睇佢地辦學打壓學生就知

聖公會辦學個名臭晒啦

就係咁on9大是大非唔討論的

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

呢半年來, 我自己教會本堂講員同大多數講員來講, 大多會呼籲黃藍信徒唔好分裂要盡量包容對方, 唔好在唔了解年青人的情況下去讉責佢地, 會講暴力令人受傷, 包括黑衫警暴, 但多數的最大著眼點係政府制度暴力.

甚至有講員提到自己有朋友出過去前線, 而個tone唔係鬧佢地, 係擔心佢地人身安危.

當然, 有D真係深藍, 半年來一路鬧黑衫, 到依家仲認為封關係不人道, 之類.

教會同呢個社會一樣, 咩人都有.

其實信徒黃o既會多D, 因為中共壓制信徒一直係大問題, 呢一年幾以來更加嚴重, 真正了解o既信徒唔會支持中共.

年輕的個班大多都係黃，亦識人上前線，不過年紀大個班多數港豬，藍哂上腦嘅唔多，大多自稱中立。但多數提到共產黨點逼害內地弟兄們，佢地都冇聲出。

宗教呢樣野已經on9
佢地真心信有神行神蹟
同啲風水鬼怪撚一樣

呢個情況係普遍, 但唔一定.

我話有講員提到自己有朋友出過去前線,佢係阿爺級.

藍既不如唔好做耶撚 愛世人都做唔到 剩係愛磚玻璃

駁唔到

黃藍政見上有冇咩可以令佢哋駁唔到之餘 更突顯佢愚昧加冇腦

咪分化
大把深黃係基督徒

我幾撚時分化 講下自己教會班垃圾都叫分化？

咁都叫分化
深黃就唔憎得？

但係存在一啲偽善扮中立

香港政府口罩存倉地點：
(1) 柴灣創富道11號政府物料營運中心
(2) 葵涌冠華鏡廠第三工業大廈

免費領取

#手動傳

我都知有d銀髮族都係弟兄姊妹，真係好感動同敬佩佢地。我們相愛，不要只在言語和舌頭上，總要在行為和誠實上。佢地真係用佢地嘅行動黎追求愛與公義，只希望有更多好似佢地嘅長輩

你要問下胡燕青嗰啲先得，去問問佢點解讀咁多書仲又信耶穌都要企喺支共嗰邊屌示威者

點解宗教就唔係政治議題 啲口口聲聲話唔講送中運動

根本就係自私撚 你連學神大愛都做唔到

我好尊重佢地 有啲唔講可能真係唔清楚 銀髪教徒佢哋會關心叫話小心 佢哋先係秉承基督精神

我一直覺得 有啲係攞信仰呃神騙鬼

但係當權者意思 盲嘅都知係耶穌上帝 以及賢君

黃 年紀大嘅會反對暴力

聖公會啊天主教呢D歐洲派藍黑多
美國新教黃多

聖經 統治者都有打仗

其實果段經文有個前提, 係果個政權行善, 叫作惡的害怕, 唔係叫行善的害怕, 係神的用人.
中共港共肯定唔符合呢個前提.

所以宜家有主張分色牧養

大家可以係Facebook search 辛福台 ，榮光敬拜事工。我自己教會係一間過千人嘅教會，但佢衰係平行時空，一開始我有懷疑自己係咪返錯教會。

唯獨上Facebook 聽辛福台可以更清楚自己既信仰，知道教會其實都有改善嘅空間，畢竟教會都只係由人組成。

［img]

耶穌直情去被當權者沾污的聖殿, 拿繩當做鞭去裝修果D 無良商人, 根本係勇武.

如今常存的有信、有望、有愛這三樣，其中最大的是愛。面對警暴、港共的政制暴力，如果不能以愛人如己的精神，憑愛心說誠實話，咁仲讀聖經黎托咩。

的確有好似蘇穎智呢D親共牧師, 仲要咁大間教會, 影響緊好多人.

講愛, 其實係包容呢D罪人, 唔怨恨佢地.
但當然, 都要分清楚同讉責警暴同政府制度暴力係欺壓人民.